[IQ副學士]超低能勁搞笑聖誕特別版IQ+EQ題

兩個聖誕老人喺聖誕節派禮物

照舊三頁內有人答到我就開估，宜家開始

試下講完答案唔屌我老母，呢題就係為咗訓練大家EQ

屎忽撞棍 派報紙?.?

其實想問乜

兩個聖誕老人派禮物先啱，自膠

猜一樣物件

原來我冇打錯，做咩fake鳩我

屌你老母

未講完答案唔俾屌我老母，ok?

我係估緊你叫我地估乜鳩
你都冇叫我地估物件
鬼知咩

CONDOM囉咁

錯

聖誕老人 終身監禁

騎住鹿車 去殺人

含住碌撚 去賣淫

囍貼

第二頁開估算啦

不如人少少而家開
伯母冇咁傷

綠帽

連少少底線都冇，仲點做IQ鬼才

馬拉糕

關咩事？

答案係孖煙通

幾高汁
但係估物件個範圍咁大，好難諗